[DSEJJ] 讀梗中學嘅你地壓力大唔大？(中學鴨請入)

下面係有關中學生壓力問題嘅問卷，麻煩幫手填一填，五分鐘內一定可以做得完，thank you ！

Push push

做唔到，話要權限

今次唔係幾夠誠意喎

叫人幫手識唔識規矩呀

Good luck

一份問卷開3個po係咩事

email address都要

On9

唔洗㗎

係喎
可能我頭先睇錯